Viutv 99台《蠟筆小新》本輯仲未播完 繼續週日晚鬆一鬆(9)

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日晚
唔係23:30播
就係23:45播
(如果冇時限熱賣嘅話)

特別鳴謝 新嚟新豬肉 巴打
幫大家成功屌返小新返嚟
令一眾巴打繼續每個週日hapi hapi
有圖為證 長期置頂 以示感謝
亦感謝其他有幫手出力嘅巴打
Diutv你夠膽再停播小新
我哋再屌得大力啲

LM

lm下個禮拜繼續

放假

星期三先要返

有冇人cap娜娜子出浴

廢中英好淫邪

純欣賞

新post留名

我覺得呢個人相當有嫌疑

真
好不安

有冇巴打知其實而家小新仲有冇keep住做動畫㗎

11:30做好啲，最好就11:00播，11:45太遲

Bbj出浴唔信你唔睇

你睇返你嘅陣仔出浴啦

呢集小葵個part真係笑到我氣咳

應該有 因為見出新歌

Diutv可唔可以update下

美冴好笑啲

Viu版小新配音好笑好多

睇開台灣配音返唔到轉頭

準備

等跳舞

夠鐘

來了

大家咁快埋位

Hapi Hapi

Hapi hapi!!!!!

倒數返工

RIP

星期日最期待既節目

悲劇

有線新聞話8死

第一次見viutv喺隔籬加句新聞資訊
RIP

rip

好sad

好似救熄左了

又係搞笑3人組

但係一做完就返工

之前都試過咖喇
BTW, RIP

傾住project睇

香港：霸住溫書

同囡囡傾

屌睇到好肚餓

仔嚟

現充爆炸啦

愛情滋潤 > 愛滋

小新又搞事

4/10

武漢肺炎 簡稱武肺

陳安立係我男朋友 > 陳友

掛住我？

最矮最肥嗰個咁撚似 我們這一家 嗰個小清

香港執咗好多貼紙相機

貼紙相 依家都冇哂咁濟

首領反社會人格

冇人影好耐啦

大個左既佢

出錢多所以企中間

青春無限

我都係

30 年後嘅佢

我上年仲有影

好mk

小新個patpat

MK妹

MK

P到唔係自己

小新個屎忽入鏡

呢啲回憶嚟唔再影好肯定以後會消失

快手到

唱到技安咁

影貼紙相 唱K 都冇哂人做 時代的眼淚

呢家香港都應該少人唱k

首領呢種女仔做gf都幾正

又見到小新

自從武肺冇唱過K

點解會不停出現

屋企唱K

頂都係影咗一次咁大把姐

邊間教會

首領對腿好似唔錯

最後一首 勁歌金曲

果D算唔算唱K

首領要唱啦

難聽過技安

仲難聽過技安

識玩

想超越技安

唱K大把人去 係因為武肺大家唔敢

七死十傷

屌 仲以為會爆玻璃杯

咁撚似香港嘅

數碼電視
咁update既

好香港

日本歐陽波比

咁似愛回家啲植入宣傳嘅

日本都有換數碼電視？

日本啲宣傳片好鬼cute

呢個似花 C9 多啲

似似地樣 係多D頭髮

幫香港賣埋廣告 模擬信號

有一刻以為係用小新幫政府賣廣告

人地日本早10年轉數碼

美冴又慳到盡

sam

同香港一樣

開個生日會攪到咁

秋田嘅爺爺仲新潮過廣志

狂串樂基兒

咩呀 奶共波個廣告

2011年已經轉晒做數碼訊號

日本2011年停模擬廣播，有幾UPDATE

換左老豆？

呢集好切合香港

日本廢除咗模擬電視好多年喇
８Ｋ廣播都嚟緊

美冴都係 29 歲啫

美冴

依家玩緊4K睇電視
唔知香港又要等幾耐

靚女係美冴

差唔多10年

可唔可以唔要第一個數字

行第間啦

部部都無

全部都無現貨

日本天氣女郎

冇電視睇世界末日啦

無電視睇，世界未日

特價貨品唔方好嘢

咁樣香港落後人哋差唔多十年

肯定介紹部勁貴比佢地

無小新睇先世界末日

識做生意嘅就應該賣陳列品

2011年無電視睇好慘
2020年已經唔睇電視

師父你有無搞亂你既人生

咁你而家睇緊咩？

條友個款擺明奸商黎..

小新識睇天氣小姐
Btw一開頭個廣告勁似bobby個叫人換電視廣告

網上直接都得唔駛電視了

網上直播

香港基本上冇乜野係跟貼到人

小新會自己上youtube睇動感超人

佢地三個同小新咁有緣

日本而家已經好多人少睇電視。

結果勁垃圾

唔方好野

個店員話幾錢就幾錢
唔係明碼實價嘅

成為逃犯天堂

可愛P

萌えp

小新都鍾意可愛p?

同女人解釋咩係越位同一道理

呢集係咪日本政府嘅廣告

冇電視係咪唔使比NHK收錢

乜日本要換埋天線

小新好sweet

呢個叔叔好溫柔 肯理小新

好賤
小新嚇人

原來日本要換埋天線 ..

死仔玩野

其實香港都要換

唔識 但NHK D節目好好睇
影到D景好靚

真係世界末日.jpg

好鬼馬

呢幕好正 我電視冇問題啊 睇緊你囉小新

微信支付算唔算領先日本？

第四牆

啲廢老先會拖到最後一刻先換

今集冇春日部防衛隊

因為日本堆民放好多都用VHF做廣播

另類叫人換數碼電視

小葵

nhk d 節目十年都唔睇一次
其他台好睇好多

之前睇YouTube佢哋話NHK啲人會上門收錢

我想問呢一集之後部電視係咪開始唔再係大牛龜

當時真實情況：

心點

美冴冇波

佢地節目唔係娛樂向
類似香港電台咁

最後：咁貴，不了

美冴嘅理想闊太生活

越唔娛樂性 越高質

有啲不安

NHK啲節目實用為主

見到都想食

火鍋

整天線個師傅又話自己唔會跌低

睇到好想打邊爐

所以佢哋收費嗰個點就係話啲節目教育緊啲人

好似有電視就要比 用黎比佢地營運
所以冇電視應該唔洗

呢個仲恐怖過入住全集

美冴突然咁大方

Weak

小白好可愛

女人要獨立 特別係經濟獨立

小白保管埋鎖匙

神犬小白

係 所以我鐘意睇

訓著左

人哋集合哂咁多個台嘅畫面放埋一齊啫

連續兩晚

有隻貞子跑出黎咁

同美冴一樣

啲台畫面有啲不安

留名睇第三晚

個火鍋好似幾正

仲係舊電視

就好似夜晚收台個圓形彩色波波咁

我都想日日可以瞓晏教

啱啱打邊爐小葵飲奶都有啜啜聲 配音好細心

自己睇電視咪享受咗

小葵好醒。

晚晚打邊爐

係咪加咗解碼器

屌睇到我都想打邊爐

變返舊電視

真男人

廣志好男人

係 好撚憎
好耐之前係啲日本風俗畫節目
我屌你老母 嚇撚死

壽喜燒

廣志真係冇得輸

第三晚係泡菜

頭先超級嗰兩個波波

但係對腳係臭嘅

又火鍋

清水火鍋

星期日去行完全享受唔到

Go ahead

小葵隻公仔好q

日本風情畫 懷疑果陣播既係80年代既片

梗係平日朝早去
Donki 勁少人

食足七日咖喱飯

買外賣好過

風俗畫定風情畫

好恐怖
以為得我睇過

你識d野

一個人Shopping算唔算一個人嘅時間？

又咁快

珍

風俗畫想睇喎

一個人原來都可以盡慶

用外賣app又可以做一個故仔啦

完

小朋友嚇撚死節目嚟

仲有入住

好濛嫁嘛 有段音樂之後飛左去日本地圖

腳臭有時都可以救世

樓豬放完假未

佢個片頭真係好經典 我仲記到佢個旋律

有集係果D日本娃娃 真係嚇一嚇

聽日準時返工

聽日要返工嘅加油喇

仲有一星期

係 唔會唔記得

女兒節娃娃

今集冇同學仔

大家加油

仲可以爽一星期

九幾年嗰時睇好似係朝早定傍晚啲攝時間節目。

小弟老母已經係

yes

係 果D直播野delay就會播呢套

係
你地唔覺得好恐怖咩

依家好似冇再播

渣架

唔知 冇再睇CCTVB
但前幾年仲有

冇咗好耐

日本風情畫好睇喎
佢係日本外務省贊助，用嚟宣傳日本嘅節目嚟 (無記錯的話)

日本風情畫
其實日本外務省都keep住有拍

係
好憎呢啲公仔

回憶

但冇睇好耐

真係童年回憶

無播好多年，應該播映權過咗期好耐。

但好撚驚囉

回憶返晒嚟

係 介紹日本傳統文化野

viutv可以試下買嚟播

到底驚乜撚

一聽到音樂，感覺返晒嚟。

啲畫好濛 啲日本娃娃

都唔係集集日本娃娃

定你咁啱睇咗日本娃娃

應該係咁啱睇咗

咁豬點享受一個人嘅時間？

樓豬先啱

掙扎中

唔洗買
免費使用

瞓到自然醒

CCTVB 而家要播梗係播《大國勃起》啦

已經淪落到播呢啲片

跟住就變咗童年陰影

唔止，科技嘢都唔少
細個睇就已經覺得日本又先進又有創意

借啲意鬧樓豬

未播都有聲啊

咁香港都 2008 年有數碼廣播 (為咗要播北京奧運嘛)
係淘汰模擬電視就一直拖，拖到今年啫 (12 年)

btw，日本係 2003 年開始數碼廣播
2011 年淘汰模擬電視 (8年)

唔使換架喎

因為業主立案法團幫你幢大廈處理咗

唔係 係真係用舊果條魚骨天線就收到
大廈應該係換/改個放大器
再feed番個新信號落去比全大廈既人睇
換天線係順便舊換新咁解
果啲咩上門幫你換高清數碼天線果啲全部呃人
利申：自己獨立天線二十年冇換過

因為依家上網都睇到

12月10日香港上小新最新套劇場版

仲有幾分鐘～

準備跳舞

埋位啦喂

HAPI HAPI

好L眼訓

報到

開波

HAPI HAPI!!!!!

hapi hapi

冇juju睇
仲有我小新

Trailer:

其實係咪唱happy呀？我見你哋都講hapi hapi嘅

你地睇完聽日要返工仲happy

歌名歌詞都係hapi hapi

mean到....

嘩變到好大隻
但成個小拳石咁

不良A到E

大隻得好核突

原來係咁

變左怪人

生活的智慧

咩料 生活智慧

動感超人玩番梘

動感超人顏射少年

成個故事都動感超人

完全唔想理佢

叫佢熄電視啦

俾正男會有幾勁

你唔洗咩

動感超人都有植入廣告

正男想像力好勁

屌我啱啱先醒起琴晚冇睇一拳

割包皮環

以正男嘅性格
畀佢用嘅話都唔會有啲咩大件事發生

正男個衰仔唔收衫

開口中

你老公好賤

返工

正男媽媽咁好

琴晚都冇一拳

今晚呢？

琴晚係冇一拳

正男成個第一次睇 AV 嘅男仔咁

Juju媽媽我都好好

我都9點堂

話時話正男老豆有冇出過嚟

WFC

小新扮fd

之前咪出過囉

幾時出返套動感超人外傳

好想射波

相當有嫌疑

痴線 佢係海狗架

白卡佬坐埋一枱

風間

風間又染咗頭髮

癡線 我係Juju架

射啊射它吧

放咗2星期啦

小生好淫邪

係咪預告走堂

有冇人cap咗啱啱個ff大姐姐圖

屌唔怪得好似漏咗啲嘢但又醒唔起係咩

做咩想人追佢

2D 都有得 j

又玩煮飯仔

尋晚播波啊嘛 靈異街都冇左 我追緊

正男ho ball

正男好笑

飯團超人

正男食錯野

小新佢地個驚訝樣

正男振夫綱

爭啲嚇死小新佢哋呀

可能張祺忠殺佢老婆嗰時都係咁

針頂

振夫綱

Zoom住瞓

痴線嘅靈異街得閒就停吓

原本都冇人睇啦㗎

永遠唔會升職 幾貼切

自此一厥不振

一陣扯曬鼻鼾

wfh

有女陪玩咪好囉

即刻廢咗
仲要永遠冇得升職

其實好好睇 就係比佢地搞到冇哂人睇

Wfh

即時收皮了

妮妮正一死臭閪

日本咁早就有WFH

廣志wfh

唔會
以正男性格連女朋友都唔會有

Always

唔洗開聲

全球暖化既影響

好嬲 尋晚堅悶

WFH???

其實咁搞法真係自己睇好過

做嘢=睇報紙

冇人想知

但黃Viu冇 有既話我自己睇左了

係囉

爸爸都有返工屙屎嘅習慣

小新著校服既

其實冇廁所用不如屙喺花園度

點解廣志都有得wfh？

返學吖嘛

不嬲都有著架

美冴29歲就俾小新話老太婆

之前唔係不嬲便服?

你搞事呀

然後屈係小白做嘅

扮工

唔係不嬲着校服嘅咩

相棒

WFH/home study嘅日常

頂 9點22分唔上唔落 9點半先開始

痴線

呢集好撚寫實

咁樣永遠開始唔到

掛住睇電視

完全係work from home節奏

死啦 係我失憶

即係會全日無做過野

藉口

Zoom既同感

現實wfh

電視嗰套係咪扮相棒？

廣志

笑左 又真係好睇

WFH其實真係做唔到嘢

係

好真呀

睇返恐怖醫學

美冴伸脷

男排！！！！！！！！！！

好彩我wfh係唔會做到公司野 冇呢D問題

Stephy

Wfh 全日應該得半個鐘係做野

唔做公司野仲叫wfh？

政府工咪做唔到

上面都要交代
但事實係做唔到

完全分心

冇undo咩

工口寫真集

要睇寫真打J了

wFH 睇咸片

唔識undo?

廣志打j時間

冇得禁redo掣還原返咩

自己一個喺屋企 肯定會打丁

打埋個J先做野

有冇人J過美牙？

收理咸書保密資料

J開娜娜子

打丁都叫work既

你唔好出年先講

有冇人J小葵

心心

係打J 打到一半......

做左d乜？

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

Cover page

打左3隻字

同我做assignment一樣

封面打咗三個字

妮妮真係好柒煩

WFH全日扮工

小新個口

妮妮點解係度

小愛

個畫面好似靚咗清咗嘅

小新有戴帽咩

灰王子

又ff

美冴隻鞋

戴緊

仲慘過玩煮飯仔

同你一樣有妄想症

做乜個個戴帽

今日一定要認真上zoom/做assignment --> 屌你正呀喂今日又有新番追 -->

我感冒 咪屈

小見

夏天
仲有蟬叫

小新好有尚書大人嘅風範

爆seed

冇果仁！

冇果仁

小新抽水

人在遠方?

撒亞人妮妮

頂，搵阿呆過橋

呀呆慘慘豬

係咪金毛仔呀

冇諗過認真上zoom
反正有recording

阿呆cls

鼻涕表演

有無咁多人鍾意睇鼻涕？

阿呆好慘

冇哂鼻涕

硬係覺得隻鞋係小新嘅

你會唔會睇返架

阿呆真係好勁

冇蝦仁

今次係冇蝦仁

仲唔趁機會走

無蝦仁

小新得一對鞋
同一套衫

冇人想做妮妮既王子殿下

20次煮飯仔

小朋友鞋得幾個碼，
都無個人啱

果仁-->蝦仁

好不安

睇返講assignment答案同考試範圍個part就夠啦

直覺話畀我聽隻鞋係美冴嘅

太細

有既 不過進度好慢咁解

同佢哋四個一樣

互相傷害

Juju係我嘅王子殿下

係咪又係正男

結冰

結咗冰

鼻涕結冰

破左冰

連條鼻涕都結冰

第一次着唔落仲開心過着得落

條鼻涕仲可以結冰

正男啱著都俾妮妮星巴你啦

好好笑

屌

正男

正男大獲

正男好慘呀

恐怖片咁....

正男一世毒撚

原來正男著小新舊鞋

屌 原來係小新

小新舊鞋

又完

原來係小新

原來係小新自己嘅

中

咁快嘅...

正男
塞翁失馬
你畀妮妮拒絕係你嘅福氣

原來係小新的....

原來對鞋係小新嘅

真命天子小新

正男未發育

完
又到星期一

美牙拎隻鞋會唔會太細，手指長度

呢個隱喻痴撚線

唉
瞓醒就要返工

又要準備返工

快樂嘅時間...

又要返工

著舊鞋

唔好考究D比例

Fuck

要返工啦

頭先佢地試 都睇得出隻鞋好細

加油

早啲瞓
聽日準時返工

睇埋入住先

我幾鍾意呢張
擺係到吸引下人先

好cute cute

得意到要pin

多謝你

HAPI HAPI!!!

裸露鏡頭

今日終於睇到

好耐冇睇過啦

夜晚我去鬆一鬆 搵 Hapi Hapi

開波啦

老母巴好耐冇見你

好耐冇見喇大家

來了來了

要傾project冇睇3個weeks了

同囡囡傾project

小新

又一個星期
大家要保持身體健康

女司機

美冴揸車實出事

大家咁話

我都想

扒喺度個波好易細㗎

試過坐女老師車
嘩屌喺個分叉路中間停低咗搵路

女人揸車

等睇炒車

感覺得正男老母係最正常

易服癖，暴力狂， 購物狂

咁都有得爭

有冇

好貧窮

好痴線

有人計過小新家庭係中產

夢冴呢句最中肯

流動炸彈

直接叫夢冴

美冴把聲好閪

Lm睇Miss咗盞燈

頂 小新

妮妮媽媽=bitch囉

點解冇阿呆既媽媽？

唔記得轉彎

小葵都屌老母

十字路口掉頭
女人揸車

揸到出大路畀貨車撞到反車
全劇終

咁煩既間野

睇見都覺得危險

女人楂車

燈中

阿呆老母唔埋堆既

去咗郊區

佢地揸左去邊

咁僻就咪撚去啦

女人渣車

真 咩cafe咁巴閉

有D似千尋

從來冇露過面

喺深山

打卡cafe

可能係一舊石頭黎

心口細

日本交通規則得唔得

屌
一樣

最後都係會蕩失路

小新死仔包

綵排咗都係無用

正男老母同夢冴把聲咁似嘅

重播d畫面

同彩排嗰時一模一樣

全部對白同唔記得轉彎同十字路口掉頭仲有對頭車都重覆哂

不論係邊度都唔得啦

小新神預測

十字路口u turn

痴線，揸落田

頂死咗

點解要讓佢啫

剷落田

仲以為cafe休息

控制到一個暑假有撚用

點規劃都會畀小新破壞

バク バク バク

喺香港 呢段可以當車cam片放上網

呢兩母子啲對話難頂到

佢識得小新四季 點樣寫字間表都冇用

點解小新好似剪咗頭髮

真係冇陰公
暑假都要早起身

永遠都會撞到小新

晨早流流去做廣播體操

佢2個真係好有緣

女人揸車
Btw心胸狹窄到連個胸都好細

硬係覺得小新會喺側邊出現吹佢耳仔

風間大個j死女

屎乜嘢number

Serial number

媾死女

差啲 娶咗小新嘅老婆

風間暑假時間表：
0930-1030：食早餐，同小新做愛
1030-1130：真係食早餐
1130-1430：同小新做愛
1430-1530:食lunch
1530-1830:同小新做愛
1830-1930:食dinner
1930-0930:同小新做愛

第一日就被小新打亂哂

走左去癡餐

小新痴飲痴食

溫極都升唔到班架啦

咁細個有咩書溫

cls
邊有人咁鍾意溫習

心靈相通

屌 唔洗瞓覺咩

年少無知呀

幼稚園已經要溫

風間最知心好友

點解小新係度

小新又癡餐

好青春佢兩個啲友情

連午餐都痴埋

風間老母真係好人

喺屋企溫咪算囉

懷疑小新溝左風間老母

好煩
阻9住晒

懷疑小新先係正印

梗係唔洗
小新咁有活力

嚟小新屋企幫手嘅話
實畀美冴點到阿媽都唔認得

其實風間先係真愛

有冇人覺得風間好有自閉傾向？

風間大個睇返應該會珍惜小新呢位好巴打

成個暑假跟足呢個schedule
應該會變人乾

小新淨係會鍾意靚女姐姐 ，佢唔係大木博士 專食人老母

好想睇小新照顧朋友既集數

咁佢係小剛？

睇完聽日要返工

重口

睇完先講呢D啦頂你

咁早講 仲有一節先完

共用老母

上個星期咁得戚呀啦

無得wfh 好想死

怪怪地既大道理

全部嘅媽媽都係大家嘅媽媽

叻仔食人兩餐

我已經分左ab team

小新老豆都有得wfh 唉

小新老母面皮真係厚

陪小新幾正呀

當大家爸爸聽到

隻錶入哂水

第三波都仲有 第四波無撚咗

好gay

我懷疑佢隻錶會冇咗

幫手同小新玩

隻錶

一齊訓

情侶裝

硬係覺得佢會唔記得咗拎返走

風間小新HeHe

應該會gg

好想買佢件睡衣

上床

情侶睡衣

cls

訓午覺都要換睡衣

兄弟装睡衣

著埋一套睡衣
真係好gay

陪埋小新瞓晏教

我都有呢套

隻錶...

兩個睡衣好cute cute

日日都去癡餐

真係又痴餐了

小新攞返黎 又痴多餐

一日3餐食人地

完成到計劃啊
訓教

又痴餐

好爽，訓足一個晏晝

食三餐添啦

係餐餐去去癡餐

夜晚一齊訓

三餐都痴餐食

小新三餐食匀

引狼入室

邊度買

諗起花師奶叫外賣

好想食呀屌

記住唔好同美冴講

廣志小朋友都有高級嘅食

買咁貴俾小新食咁side

男人的浪漫

代購

日本男人的浪漫

GG

咁點食鰻魚

最後小葵報串

咩料呀

活塞男

點解可以卡住

有冇圖

頂 諗起Mr bean隻手cake左入水壺

Mr bean

笑死，kick到實

昌榮

動作怪怪哋咁

我睇咗啲乜嘢

見面1秒就合體

小葵個樣

小白你搞咩

小白jm9

小白又挖窿

張被污糟晒

反而諗起半身kick升降機

成年前出㗎啦 個陣好多人代

小白

條繩幾勁 咁耐都唔斷 邊度有得買

Bb車會唔會夾得咁實阿？

叫外賣仔幫手啦

想睇

等比美冴鬧

豪記

屌笑死

佢想呃你既相咋嘛 唔好信佢

可以咁㗎咩

咁好心

拎唔到銀包

可以後數咁正

咪就係佢哋啱啱著嗰套

鰻魚

叫個仔剪髮痴線

點會食唔到 捧係度食咪得

屌好撚想食

唔係

好似坐輪椅咁

我以為佢問代間鋪既相

以前香港都得嘅， 人情味越嚟越少就冇喇加上啲人走數

搞到我都好想食

真人版係咪一樣

小葵個樣 成日黑眼圈好勁

屌，因間實剩番白飯俾老豆

小新撥火

咁樣出返黎

小葵想攬炒

咁就出到嚟

好功夫

快啲食啦！！！！

好身手

小葵有事

點湊女㗎

屌，好勁

又cake返落去

又塞番入去

又坐返落去

又攝過落去

再坐返落去

傻的嗎

突然之間很喜歡你恨我

double click

都冇咩色差既

再度合體

畀美冴食咗

又返返架bb車度

呢集笑到痴線

唔叫

開心時間過得特別快

日本鰻魚飯真係世界級

點解唔坐喺度食埋先搞架車

小新仲要鞭屍

小葵仲嬲緊

又要返工呀

聽日又返工了

最後比美冴食埋

笑得好辛苦

shit 最後連白飯都無得食

Bb車呢集笑到傻。

今日呢集好歡樂

無得去日本食住i square果間鰻魚飯先

基本上除咗個妹個個都被佢撚過

港女唔鐘意人地霸左佢D野啊嘛

身為一個鰻魚控 香港真係食唔返隻味

呢間d鰻魚多唔多骨架？？
有時食鰻魚飯都分唔到自己食骨定食魚

無骨 仲幾好食

係咪名代宇奈xxx?

反而無係日本食過鰻魚飯
isquare果間算係我香港食過最好食
頂住檔先

係 果到得一間

有機會真係試下，食完會好似廣志咁

係未食嗰陣好似廣志咁 屎忽kick住咗張BB車度 有得睇冇得食

頂，睇得小新多，今朝同同事傾計叫左腦細做首領

校長先係首領

仲以為有得睇妮妮屎忽

名代宇奈備長炭燒鰻魚飯專門店 (iSQUARE國際廣場)

網址:
地址: 尖沙咀彌敦道63號iSQUARE國際廣場樓304號舖
電話: 35801550
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

巴打....係唔係呢間.....
今日出老尖囉野...係既買返屋企同老婆一齊食

係呢間

唔該巴打

食完啦巴打 多謝推介

好食？多唔多骨？

唔多骨 ，好食

準備埋位同我個衰仔Hapi Hapi

真係有巴打食咗

巴打真係鰻魚控

埋位

開定(10)

推爆你

做喇

我 brain 去咗拍 MV #jable#Lm2

有無人玩熊大上菜
呢期有小新

阿姨出場

小新真係夠薑

又露股

咩黎嫁

日本人出街都唔鎖門

顧詠雪bb

間屋好撚殘

屎忽頂汽水

佢哋就算有人都唔鎖門喇

玩風扇

姑婆屋

飯糰頭

頂 以前中學打完波又係咁樣企係冷氣口

飯團頭細佬

小新識play

呢d窮人地方都冇野偷啦
隨時個賊仲危險d

咁唔見你嚟屋企嗰陣咁客氣

我叫正男呀

唔見咗臭閪妮妮

呢度已經有個臭閪啦

算唔算杯葛妮妮

預埋佢 一陣又迫人玩煮飯仔

阿呆變左舊石

小新 = King
風間 = Bobby

教大家點做小朋友

去左旅行

調返轉先啱喎

肺炎仲旅行

歡迎佢去多啲旅行

小新好靈活

夢冴有錢咩 請食雪糕

個patpat濕哂

Pk夢冴蝦細路

馬騮仔

扮馬嬲

小新patpat又大又圓 不得了

點解會有馬騮裝

用個屎忽控制條尾

樹枝會唔會斷

遲咗睇，好彩有replay

風間走光

我個衰仔嚟 個躉當然有返咁上下靚

小學雞夢牙

又比小新吹耳仔